蔡英文：啟動對香港的人道援助

台灣好ball，支持蔡英文

咩都假
台灣政府麻煩幫左71義士先
我地永遠記在心中

我知係冇可能，但想小英出兵多d

[緊急分析]法！不！責！眾！

蔡總統

之前個班呢？

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

求求大家，盡快去換美元現鈔！

下年佢贏左首先國內大清算先

推 台灣No.1

連任到先得架

如果連任唔到，所有係台灣既香港人慘過係新疆

心中最軟那一塊

咁你個人道援助個plan 呢

警察還眼

突發！ 816攬炒啦你老母

台灣獨立

I love you English

我愛台灣

媽媽

我愛台妹

幫71義士先唔該

等你大佬救命呀engrish

小英好似單身

唔知佢做到乜，不過下年台灣大選，如果大家仲建在，記住要報恩，幫手對付支那網軍

其實講到明都係政治疪護嘅嘢
不過唔講得小,象徵意義好大,令歐美可能會跟
台灣要面臨中共更大規模嘅反擊,而且民進黨又將選戰押注落香港人度
所以希望大家嘅意志力唔好輸,以報答人地嘅恩

總算一個好消息
被捕義士可以考慮下過去...
你地為香港已經付出太多

屌，不如發起香港人瘋狂到台灣旅行，對沖返中國停台灣自由行啦

台灣人要生性 投小英呀

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

無錯呀，有條後路好重要

溝台妹落地生根

辣台妹

好似8月已經變哂condom比人譴返左

我愛English

唔好傻啦

真？有無手足知道

香港難民

source?

小英!

Join

omg

以後奶台灣人春袋
錫香港警察春袋

如果幫到香港手

香港人唔向本港消費d 錢

會轉為去台灣旅行使錢

比香港人有居住權啦

向香港輸出頭盔，眼罩，豬嘴，醫療物資

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

721,811
黑警死全家!

推

希望佢選到
香港同台灣真係一條戰線

出兵

小英

汁pls

英總

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

夠鬼打咩
救到過左去果班以經好啦⋯⋯

English

多謝台灣
其實可以嘗試團結反共力量

如果仲有時間同心情去旅行
我會去台灣

雖然係食緊人血饅頭
但係如果真係幫到班義士既話就無所謂

push

好好報答小英

出年1月台灣大選前，全香港去台灣旅行幫小英助選

小英 請幫左至今所有被捕義士先

出年1月台灣大選前，全香港去台灣旅行幫小英助選

人地有美帝撐
我地乜都無

佢肯嘴炮都好

要FF既話係都叫美國啦屌

唔使出兵
借啲兵器嚟都已經嚇撚死班狗

暗示緊會俾義士去台灣落腳

根本唔係人血饅頭
台港係唇齒相依
香港人幫台灣抵抗共產黨係幫自己

希望台灣仲有民主之前可以選擇真正靠近人民嘅總統

講得岩
國民黨比較親中
民進黨偽君子
台灣冇一個政黨係真心幫香港

we connect

跪求

In English Choi we trust!

中華民國收返香港la! 英國跟本應該hand over香港去台灣, 唔係支那!

仲有無人話english食人血饅頭？

衷心希望你成功連任!

唇亡齒寒，一齊努力

及時雨

選個發大財出嚟

港台一定要聯手對抗中共

[勇武入] 暴動罪10年，普通襲擊3年

其實應該要係幫到香港手嘅同時，香港都要幫到台灣手，互惠互利
而家共產黨同港共一樣想向打經濟牌，所以cut自由行，如果香港人可以幫手中和呢樣嘢，甚至打正旗號話係為咗報小英恩所以嚟瘋狂嚟台灣消費，咁小英喺經濟牌上唔駛輸太多

藍蛆3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
6198 6369 (黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

我愛小英

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

可唔可以唔好乜都話人血饅頭
你睇多次魯迅究竟寫緊咩先

依啲先叫母親

728 嗰班全部唔畀出境，有冇手足知遲啲有冇機會畀返本passport 佢哋

移民

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

民進黨指出，香港政府昨天晚上並沒有戒嚴、也沒有中國解放軍出動戰車，卻對民眾進行血腥鎮壓，

本身已經係一個國家 何來獨立

T91步槍同m4差唔多咁用咋 快d比一堆黎

不接受

英文女士 我好奶得架 可以比我奶嗎

小英打響第一炮？

幫義士

真心
台灣人生生性性
唔撚好選個奶共魚

好波

台妹好波

如果連任成功第一個要多謝林奠

係都美帝第七艦隊 7th Fleet 出

喊左

如果佢贏唔到
係咪玩撚完

台灣係香港最好盟友

Like 咗先，俾人話咗咁耐人血饅頭，中國cut 完旅遊quota之後就發力了。大家對台灣好啲，多啲去台灣，多啲叫外國朋友去台灣玩。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

english

感恩

諗緊佢個人道救援意思係咪政治庇護
錢嘅話其實香港人已經證明左問題不大

蔡總統萬歲

幫左71果班先啦

19話肯定佢係les

佢唔守住，就變下個香港。小英加油

政治庇護

獨立思考&批判思維

換台幣可以嗎?

蔡媽媽

台灣同胞多謝好多謝你地

係
五年內統一

612 727 811

Push

Cls 好波

我正式宣布蔡英文政府係我地真·祖國

agger...

患難見真情 如果只為選票只需要消費香港無需要人道援手

屌你老味垃圾中共仲係到用黨媒fake news

我地要堅持到最後，要爭氣

新台幣好撚平
大家一齊去台灣消費啦
台灣食日本野平過香港，正宗過香港

612 721 811

呢句真

其實佢又好 時代力量又好 未有反送中之前一路都撐香港民主

求救左七一義士先

麻煩救71義士先

不過最近蔡英文身邊既幕僚負面新聞好多……
利申：我1月會詠去投蔡英文

小英一定要贏呀

I love小英

一路碌落去 自由時報報香港新聞仲多過台灣新聞既

講台灣停發黑警及其家屬入台證.

有冇人factcheck

你係幫至好

幫71義士先

唔期望會救得曬咁多義士，
但救得幾多得幾多，
同埋希望佢連任，如果唔喺，
到時義士真喺慘過食屎。

感恩！

夠膽你就話外國勢力

兵都唔洗出，都唔需要一國兩制

I love you english

其實台灣呢張牌, 香港用得唔夠盡, 甚至係未用
如果有D野係可以更直接輸送彈藥俾蔡英文, 有利佢選舉, 可以增加中共讓步可能性

Sor
似假野
過左8月冇人再報
應該未拉到人

大家真係咁唔好彩過到去,要諗計幫台灣發展

口交部會唔會譴責外國勢力?

正評

其實低調幫左就得
唔洗公報

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

唯一一個在香港有實際幫助嘅國家

英文就算講下其實都大獲，佢真係一句就將全部注碼押落去

英文要守住台灣

多謝

入面條片睇好恐怖

比較親中 ? 係好撚親中喎呀哥 .
我唔理民進黨係咪偽善 , 但佢係支共既眼中釘 . 敵人的敵人就是朋友

借架f16黎

我代表香港人承認一個中國，就是中華民國

小英其實都幾慘
大學時的男友上台灣最高峰玉山時跌下山身亡
從此一直都無對像

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

民進黨叫警察還眼

小英 我愛你

你都講得岩，共產黨就係我地既敵人

你唔好咁明顯好無？專業小小啦

建議呢度組團去幫佢助選
話俾班台灣人知共產黨點迫害香港人
佢地唔會例外

Pish

屌 覆錯post

作怪過埋連任先la 女危小英

推，記得講完要找數
小英要Win一定要大打香港牌
咁先可以同郭柯、韓國瑜突顯出分別

人地小英偽善?

蔡大總統學運出身架! 美麗島事件個個年代, 台灣社運仲血腥過今日香港一百倍! 人地親身經經過台灣白色恐怖時代. 憑乜野講佢偽善?

我愛台灣😭❤️❤️❤️

唉…每次諗起佢地都好心噏
而家d新聞一日大單過一日
佢地嘅事已經好少香港人提起
我好希望佢地可以安好

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

台灣可以點救?

快救

蔡總統更似我地既特首，回歸台灣啦好無，都係中華民國啫。

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

台灣政壇主要問題係本身都係貪官商黑, 蔡大總統因為學運出身, 太乾淨. 其實同台灣政局中既異數中既異數.

當年如果無支那發功, 其實真係未必到佢選到.

人地要拉票 你明唔明？

建議你地唔好打飛機住
佢而家剩下任期加上就快選舉
選到同選唔到佢都會係呢幾個月博命外交,有事就嗌左先
某程度上絕大部份係幫緊自己連任,佢算係大包圍咁玩緊

民進黨當年俾人迫害
應該好明白香港人處境

但係如果柯文哲出黎選 蔡英文 可能就會輸…

教主冇位屌了

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

屌,之前去台灣果30個人被冷待, 台灣自身都難保,外憂內患極嚴重,系到吹得咁大聲, 唔系有共敵,真系唔9想理佢

我覺得要人地國家嘅人
為自己爭取權益
人地流血 自己坐享其成
依種想法非常自私
係都佢提供兵器
我地自己打啦

無論係真心定抽水，都好樂意比佢去做，目前台灣得佢可以企硬唔理中共
呢個世界唔可以再比中共呢個無賴政權繼續橫行無忌，台灣人要珍惜同中共ge距離，唔好為錢行近中共，人民會後悔ga

有無軍事體驗營參加下 就算未必發生也無壞 短期訓練 唔洗去到專業 但拾到野都識用呀

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

台灣身為自由民主國家的一員

記者可以下次問
點睇台灣既人道援助

中共快啲講不容外國勢力插手干預中蟈內政啦

如果可以禁止黑驚去台灣已經幫到好大忙

果30人點被人冷待？你係其中一個？

等林奠確認台灣係國家

taiwan no.1

lm

20 年 我會黎台灣幫你助選

any updates of the 71 protestors?
71嗰班有冇最新消息？

唔好得一想二

佢咁做已經好勇

無錯71義士好緊要

以後每年都去台灣消費

台港一家親

一齊回歸到國父到
翻去中華民國

不如你過黎統治香港

冇證冇據？

共產黨想香港人死

台灣保護香港人

係呢個moment都唔向中共跪低
求下你一定要連到任

感謝小英

開放移民政策啦...港台一家

蔡英文已經下注
如果香港今次輸左
下一個就到台灣

中華民國才是真中國
細細個打機就係台服到打 台灣人讚

大大巴打落d三毛度

推！跟據清政府與中華民國簽訂馬關條約。中華民國才是香港的真老母

This way

唔係親中共既國家
我已經覺得好好

借個位

希望可以形成風氣
互惠互利係最好

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

I love English

可以啊

不過港幣同美金掛鈎，美元最穩陣

811

成功之後 我會多d去台灣玩
立此為證

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

謝謝蔡總統 謝謝台灣人民

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

大家睇定D
不如由你蔡英文推動 幫果班求庇護
得到庇護
大家都知個庇護好難批
根本要由佢呢類級數幫拖去幫手先得
運用你總統權力響呢D位

係呀，佢地唔捱得幾耐

有無飛機大炮 每樣借少少黎使下得唔得

香港比晒彈藥
咁都連任唔到 只可以話台灣人低死

我哋仲有無咩可能幫到佢哋

真。外國勢力

支持

再次強調外國人干預人地選舉係死亡之吻,人地幫你你唔好害人

台灣終於做小小野

真係希望佢幫左71班義士先

台灣好波

小英好波
一定要幫71義士呀

而家唔押落香港度仲等幾時？
更何況自己有軍隊
又有美軍backup

仲要支那貿易戰輸到開巷
直頭ww3 都唔割

坦白講，唔係任期就到佢邊敢出手呀。

利申：我支持你呀小英，你係台灣唯一希望

小英加油 一定要連任 我愛台灣

高調都好既，一黎幫到佢，佢當選點都好過啲賣台賊當選，二黎對香港人都係一種承諾

大家太幸苦想休息下記得去得閒就去台灣飲飲食食 休養生息 （最好禁止港共警畜及其家屬入境啦 以免發生極端暴力行為）

台灣人估計也差不多要慘過新疆…

港共三大死穴 721 811 機場

小英好波

甘願當國軍報答

愛你英文，台灣no.1

721 811

係架，仲等幾時，不過如果押注時係未傾掂數，美軍收刀，我地就唔駛學英文啦

希望係美國認証啦

唔諗割唔割，去到呢刻冇得番轉頭，一路衝啦

請為有需要香港人提供政治收容

推蔡英文真係好勇
香港條臭閪真係死全家都唔夠

支持

美台英德聯軍打柒中國

感動

實質上會幫d乜野

朋友 真好

成個局勢一環扣一環
香港頂唔住 台灣一定唔好過

813塞機場

係永不超生

充供台灣黑幫d軍火庫送黎香港啦

第一步要連任 唔係講咩都無用

813塞爆機場，癱瘓機場！！

依d嘢先要低調做，過多派穩定咗或者抗戰過後，應該就會有多d消息。
我諗依個人道救援都算係表達佢哋有做野

借位推文，非本人

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

小英 我好希望妳可以連任成功啊

唔叫你台狗了

我愛台妹 ....
與支那勢不兩立

希望大家真係去多幾次台灣
人地為左香港被cut自由行
我地香港人咁疊水唔係唔幫手下話？

叫香港人去台灣旅遊消幫小英

幫手推

手動轉載plz

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

光復香港，時代革命。

點夠大陸仔打
出得兵黎佢地分分鐘都比大陸收埋皮
如果冇老美幫

我懷疑係無人睇過

我有票一定投比英文啊屌

你老母都變左condom

之前睇過一篇話面臨遣返定唔知唔夠支援 但淨係得一篇咁多 都唔知係咪fake news黎

再上網check再搵下 如果冇消息咪姐係好消息囉

冇消息咪姐係好消息囉 唔洗太擔心既

喊咗出來

台灣人眼睛係雪亮

有啲台灣佬係咁樣睇我哋#upset# 同佢嘈咗陣好灰

中國是台灣的

啲台妹又正
比一百個理由唔去玩

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

350 萬人會起碼入左藉先，但多數留係香港工作直至頂中共唔順。

扔啲t91黎先講

俾我移民過去

大家要留意
台灣出聲 = 美國背後支持
唔係想圍爐

美國佬一定借香港黎重擊中國
雖然佢唔係想救香港，但間接幫左

好多好似不合理的條款，借香港之名就變得合理化
金仔都暗串中國係背後攪香港

全部靠晒邊，等緊一聲令下就圍攻中國
因為再唔打，就無得打

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

外國勢力
721 811

理撚得佢真心定假意
有幫就ok
你假意但俾一百萬我，同真心但俾唔到幫助我，我揀前者

台灣出手, 即係有美國默許

求外國勢力救我地

我去溝台妹了 再見藍絲親中港豬
你地班中坑留返響到食大陸g 跟手再同老婆離婚 無限loop啦

人哋小英早就做咗，再講，邊個玩政治唔食？依家民主派閃去邊？（但並唔係怪佢地）btw，起碼有多條路行，有更大機會比其他國家跟風支持

我係個邊識唔少台妹 po親stories 都同我加油
屋企仲好似有啲料 會幫議員助選 自己開鋪 蒲得玩得潮
有咩事 過去真係有接應

721

有一個國家開始咗
就會有後續
香港已經開始似委內瑞拉

小英bb

台中南係深藍 正確啲黎講係藍到變紫
同大陸人一樣係睇錢行先
台北學歷較高，通常支持民主
台中南有班人對台北係敵對狀態

其實台軍大把將領入左
老共講得出隨時接管台灣
就係等緊換屆
萬一輸左唔知班內鬼起唔起事

上個月先買左美國二百幾支單兵反艦導彈同108架M1A1主戰坦克
後山有日本聯防系統
仲有韓國基地同第七艦隊
守台灣一定夠
擔心下有內應做鬼賣料好過啦
韓國魚講明一當選總統就會解散台灣歸還中國
依家已經學民賤聯咁樣係咁請食飯收買地區選票

幫左71義士先

台灣認為香港會贏⋯⋯

已經好攰

等睇班藍屍話外國干預

剛剛已經咁做

佢all in 香港，始終淺藍可能變深藍

多謝你

台妹

比我地入國軍好過啦

負責文宣既巴打可唔可出文出圖集中攻台 因為中共痛腳係台灣

快推，全球定性811係香港中國聯合血腥鎮壓

唉，d講法有虛虛地
又上交個案又剩咁 似呃票
其實蔡英文收香港人係合乎佢政治取態
香港人好應該開通呢條戰線

第一反支同盟

no,台灣一向係北藍南綠

台灣嘅幫助，d共匪就會話係外國勢力

應該一飛就會俾人捉

不如開個荒鳥俾香港人過去開發
香港珍貴嘅係人

English is good. Be English!

澎湖？

冇朋友既人先會成日話人地d朋友指指點點

林鄭日日同佢助選

會去多啲台灣

在台港人有居留權請全力支持小英
用港人身分接受媒體訪問
話居台港人大多支持小英
重要勸服身邊少數低智力台仔
動之以情
話投泡菜瑜分分鐘台灣比依家香港仲可憐（慢慢推動一國兩制）

勿投騎牆派兩岸一家親柯文哲 共匪走狗韓國瑜

台灣好窮
台兵又廢
台灣人又善良

唔夠打

其實唔趕佢地走已經算係咁
仲想人點

呢個先係真阿媽